目前2X歲,同家人一齊住公屋,可以再申請一人公屋比自己住嗎?

因為唔知自己再交申請會唔會影響家人目前個單位,例如要將我個住戶身份剔除,住戶人數少左,要被迫換細屋?

利申：打房屋署電話無人聽，被轉駁至１８２３，仍然無人聽。

逐個除名逐個申請每人一間都得

可以但到2046 都唔知有冇屋派囉

我都想問埋
本身我地一家4 口
老豆走左 家姐又除左名

如果我都除埋名得番阿媽會唔會迫我阿媽搬